國民黨當年比共產黨收皮, 最撚蠢既係唔撚識得發動輿論機器

只要有大量輿論機器係手
貪污都可以吹到變廉潔
係毛魔發動革命初期已經屌到佢屎忽開花, 唔撚會再敢搞多次